有事想請指控連登仔國際視野差劣的會員會員當撈J.侵解釋

當日我記得有會員指侵有機會當選
當d100班on9特別(鄭家富,李灼仁)指美國會放生中共,大把會員一早預測中美國會以香港問題攻擊中共

永就放大估錯的人再扮有見地

Ming囝式以偏概全，貼通處啲柒事岀黎然後話:「嗱睇下！連登仔就係咁柒㗎啦」

唔係話個po講得唔啱

而係就咁用「連登仔」等於屌埋唔關事嘅人

個樓主咪又係"連登仔"

其實咪又係打稻草人
搵幾個會員講既野無限放大
之後話連登仔都係垃圾
再推自己個套agenda

中共立國安法實際乃針對香港反對派的一場高明騙局

你呢?
國安法而家立埋啦喎
係咪呃泛民架?

連五毛賈雨村大隊長都攪事spin
一定有問題

個post入面講民主黨總統

即係 ， 拜登當選 + 民主黨政府上任 真係對支共有益

入面咪成班民主黨fans打飛機講真
燒聖經都有得spin

今日啲post，五毛瘋狂出動留言

全部都係擁護美國民主黨+BLM

上次老蕭都燈完希婆,特朗普贏都講到世界末日咁

唔單止依件事，好多文都專登咁去搵交嗌